向家移民台灣失敗！

香港影視大亨「龍五」向華強及長子向佐，去年底向移民署申請依親移民，移民署今證實，經過相關單位審查，認有「香港澳門居民進入臺灣地區及居留定居許可辦法」第22條所規定不予許可情形，內政部依規定不予許可居留。對於被駁回一事，「向太」陳嵐回應《蘋果新聞網》說：「事情總有水落石出的一天。」她表示不願多說，但有可能的話會再申請。

據了解，相關單位是以規定中的「有危害國家利益、公共安全、公共秩序或從事恐怖活動之虞」駁回向氏父子的申請。

想再叩關

返大灣區啦

水落石出啦

黑過墨汁 有面申請都幾好笑

屈文妓有新題材了
台灣闖關失敗記

去微博恭賀佢

國台辦會唔會譴責

自己友都寫？

又紅又黑
諗住叫個仔娶個台灣老婆機會大啲

向佐老婆郭碧婷係有台藉+美藉

美國仲嚴
諗住洗底
追究到底呀

隊佢台藉老母陳明英再隊爆埋佢個老婆。 新記係FBI 遠古時期已開File